Sony A9 Using Canon Lenses with the Sigma MC11

低光既情況下仲係呢種對焦速度

其實 a7r2 開始轉接Canon鏡 已經係可以去到影一般運動個等級
但好似好多人都仲以為轉接其他鏡會慢到龜咁

好快

真係好屈
我睇唔到單反個前景

Ovf

唔知對Nikon mount都會唔會咁快

影運到追焦mc11做唔到好似

續航力似乎係spec上僅存的弱點？
OVF係咪好啲真係睇人
用慣左係
但EVF即時睇到乜就影到乜係絕對優勢

條友試 f2 咁光緊係啦
睇埋f4先知

lm

Sony 最大的副廠

sony 如果出 EF 轉 FE 環
canon 可唔可以告佢咖
sony 如果出個 EF 轉 FE 增距環
配埋a9 就真係搶到唔小客了我諗

用佢個20fps仲可唔可以落燈？

落閃行機械快門,5fps

而家單反最勁可以連續影幾多fps又有閃？

官網都冇寫

點解唔係試mc11接canon鏡連拍

我自己之前都係用單反，咁總會有人堅持OVF嘅，不過大家用嘅電話都係EVF，就算夜晚用都冇問題啦Noise都越來越少，科技不斷向前，單反趨勢好大機會變咗小眾。
Sony個plan行得好前，2020東京奧運應該教啱時間表A9ii 啦，呢兩年加多幾支長鏡贊助埋一班專業攝影師，又睇吓單反頂唔頂得住。